左膠英文係咩

libtards 好似過份咗

Left rubber

Far left?

white liberals

ignorant extremist's scapegoat

leftards

Leftard. 就係左派+智障

Progressive 就係進步派，一方面自稱保護同性戀，同時包容仇恨同性戀嘅回教。

中性啲就叫leftists

擁抱社會主義或共產主義就叫socialist/communist, 簡稱commie

Liberals 解自由派，有時會用黎叫左派，因為左派自稱追求自由。但我覺得左派係反自由，如果唔係佢地理應仇恨共產黨員同回教徒。

如果係全球化主義者，就叫globalist, 即係一群支持跨國企業、政府、國際組織去支配甚至踐踏本地人權益，只會少數全球精英服務嘅可怕主義。左派多好全球化主義。

納粹就係Nazi, national socialist 嘅簡稱，所以如果歸做左派都唔算錯，但呢個比較大爭議。

差咗個膠字feel

左派好多都左右不分
有時支持既野根本係極右
tax the rich

leftard

所以叫tards
但其實左右都可以係獨裁，只要強迫其他人認同你既價值觀就係獨裁

真係侮辱咗liberal呢個字
明明係左右翼都應該係liberal
而家變咗右翼就極權咁

champagne socialist

將右翼就=極權嘅係班死左撚
屌佢老母從來冇見過佢哋譴責Stalin同毛澤東

Left retards

left plastic

Socialism is when the government does stuff

根本你講嘅就得社會主義同共產主義先叫得上係左翼，仲要本身如果你要話蘇聯同中共係咪都會有唔少人否定，你要做左翼都起碼要保護工人嘅權益先啦，Social Democracy 呢啲資本主義之下再加福利主義做safety net先叫勉強稱得上。

liberalism 係解自由主義，先唔好講話係美國講同係歐洲講嘅話意思係完全相反，美國嘅話民主黨最多都只係叫centrist，甚至只係左少少嘅共和黨，特別係列根嘅neo-liberalism嘅時期之後。
而民主共和兩黨根本一路都容許globalism 嘅企業組織為左利益插手其他國家，而左翼本身就。

納粹一開始就係度圍捕啲社會主義者，而且佢個經濟模式只係state capitalism，姐係同好多法西斯國家（都有好多人覺得係包括埋中共蘇聯）一樣果種，姐係國家去推動生產，但利益唔係去到工人到。而且納粹/法西斯主義成個concept 就圍繞係階級主義到，邊撚到左?

progressive 包容回教係因為宗教自由，冇人係度否定佢啲恐同嘅理念

你知唔知脫回教嘅代價係死？ 回教徒子女一出生就係回教徒。回教何來宗教自由？

幾年前係英格蘭有個巴基斯坦人由回教改信基督教，結果佢大部分親戚朋友同佢斷交，佢仲俾佢啲同鄉打到半死。

係巴基斯坦，法庭判決拐帶、強姦、逼婚印度教女童，仲逼佢改信回教係合法。

回教同宗教自由？笑話。一留言就曝露出左膠嘅無知。

依家佢又冇話佢啲教條冇問題，夠有基督/天主教教義恐同啦咪又係一樣屌
中共夠話集中營係用黎去極端化啲維吾爾族回教徒啦，唔通你又支持呀？

Communist Pig 🐷 🐷🐷

其他唔識答?9up 左咁多咩叫左右結果連liberalism 自由主義支持private ownership 又唔知，講到佢地好似共產黨咁搞公有/國有化咁，明明自由主義之父John Locke成個哲學根本就圍繞住每個人係平等而獨立，而且個人生命、財產同自由係要受到保護

唔好踢爆人啦，佢一講野就睇得出係離地萬丈既「自由派」書生